(行動)1月11全民連儂日

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

行動post都無人推？

聽日就全城連儂日啦, 大家要印埋貼紙比朋友貼呀

行動前思考三大重點：目的，可行性，後果

除非做貼紙師或者連儂廁客，如果唔係要約埋三五知己先好行動呀

聽日

幫推

推

Push

#ChinesePneumonia #中國肺炎 #戴口罩

推呀

早早早

pish

去！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)